====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les espaces actuellement libres qui sont contigus à la zone agglomérée seraient rapidement construits , et un nouvel anneau continu de constructions viendrait enserrer et enfermer Paris et sa banlieue .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

